中學F3個年有冇揀錯科？

有冇讀讀下發現自己讀錯科？

開始後悔冇讀VA
好似幾好玩咁

理科成績好過文科成績好多，然後唔知發咩瘟讀純文科

可惜

有
以為讀理科勁啲
之後就走去讀
讀到drop都drop唔切
先發現自己岩同鍾意文科多啲

傻傻地

後悔無努力讀書入理科班
屌你老母，間垃圾學校全級最top個廿零三十個先有得讀理科

我調返轉

咁咪即係代表你唔適合囉

唔好玩
VA要考試=on9

以前根本唔知會原來係跟成績分

VA考試應該唔洗溫書操paper 掛

少後悔讀經濟

你應該慶幸冇揀VA

有，當年選左木工，要考會考

好撚後悔

讀咗理科之後成績突飛猛進
俾人問我係咪好勤力溫書

想讀ict

比較後悔冇好好讀中學

想入家政同木工

最好揀 ICT 讀，夠 hea

唔報M1
bio變econ

要呀
嗰時操到想死畫埋啲公式畫
Analysis都要操

唔揀m2
明明自己鍾意計數，m2又易拎5，好多科有weighting ，揀咗19文科

唉 諗起都想喊
一直都好鍾意中史
但係衰on9排位排錯
最尾讀咗文學
望住比自己差嘅人都讀到中史
真係好撚唔甘心
依家仲爭取緊調科
心酸

中三chem七十幾分以為自己讀得好L掂，點知揀咗之後自從中五無合格過，dse得3

早知讀phy+M2

最後揀咗Chem bafs
兩科都爛咗

好彩冇聽嗰陣地理老師講揀佢嗰科
最後phy chem bio

無 揀物理係一生中最正確決定

唔識計數,但揀左理科

無
數學白癡
讀理科一定死
學校逼讀經濟
好死

好多dse年輕人
揀左科唔洗點温嘅，執左個c

唔知你up mud 9唔怪得知你做唔到醫生律師

無報APL 走去讀ict Fuck my life

當年跟大隊揀phy chem bio
最後炒哂粉
Retake果年轉讀文科入返u
1st hon grad

藝術既野點可以用考試衡量

有，但已經過去咗就唔理

理科撚
聽埋啲19 老師講選科多元化啲
就揀咗phy chem bafs m1
為咗科bafs 唔揀bio

利申 bio-related master grad

後悔揀咗理科
應該揀文商科

好彩冇揀文科

Econ好抵讀喎

Econ/ bafs?

揀左歷史
結果港共而家對歷史科恨之入骨
證明我揀得冇錯

粒卵揀錯精

想報商科但學校無，中中又無得英文讀文科（英文勁中文廢但入左中中），on99咁簡左理科，最後靠主科過到ce但al死左

我記得我當年中五尾先由econ調中史
最後拎埋5*
如果當年無揀econ而揀中史應該5**咗

好後悔冇讀phy:

個個都考DSE老了

chem
f5開始唔知讀緊乜，考試鳩做
宜家出到黎社會無用過太多chem知識

雖然日常生活都好多chemicals
但其實大多數要識嘅都係common sense
唔讀chem都會識

文科....

理科
發現PHY BIO
原來都OK容易

冇講chem

CHEM我真係唔掂
背極都唔識
得D
BIO我都係臨尾幾日狂溫PP
都好彩攞到隻A

12年，到而家都差唔多10年了

請問係咩年代 老實講 木工好似幾正 半個藝術科咁，當然有佢辛苦地方

咁我08年考，係未人瑞

我中學讀過D＆T
讀完都唔知有咩用

考過high level嗰啲升仙

工程狗畫圖，工科黎。可以砌吓木車仔
啲阿sir識駁摩打？
利申冇咁豐富

好似同IVE工程啲工場堂一樣咁

砌依砌露囉
不過其實我啲同學無個鐘意依科
侷住讀
我CE仲得個F

我試過切野切到爆江

揀左Econ,BAFS同M2, 以為有錢途
做野後覺得份工係人類創造既規則
其實興趣係phy同數多d

其實唔係鬥快 係粒卵比條精蟲入佢先入到 可能同時有幾千萬條隊緊粒卵

有on99咁走咗去讀理商

科技與生活份sample paper 係大學level 野嚟
完全係伏

當時英文差，無得讀理科...
走去讀文科... CE 勉強靠tip 題過左，得近代史得（宋元明清近代）。
AL 中史drop 都drop 唔切
文學賞析又得啖笑，成日唔知篇文講咩
當年07 股票熱，就唔讀書學炒股（因為對AL無興趣)
最後去左讀商科HD 再去速大讀商科

有得操先好

無 不過大學揀錯 已仆直

on99揀左文科 中五六開始後悔

On 99揀咗文商搞到要去讀master

學校好似打死都唔俾我調

有，哂咗三年喺自己唔叻嘅科上面

你有冇辦法證明你讀到中史先
因為我調科前個老個比咗份2012嘅DSE卷做
然後我用中三史識都考得唔錯
最後校長都比我轉科

對理科無興趣都捱唔到上去

以為ICT 易攞高分過bio，又唔洗點背書，所以揀咗ICT，之後先發現ICT 攞5+ 係難過bio而且有勁多on9嘢背
雖然最後都攞到5

冇揀到bio
之後想讀嗰科bio比重最高唔夠分入

其他精游快D你應該唔係你

可能我地係粒卵子呢
當初揀錯精子

有
唔後悔

但係精子卵子Ge 基因加埋先決定你個腦係點㗎嘛

或者咁諗，如果有一個更加完美嘅你，唔會頹廢同自卑，唔會做你做咗Ge 錯誤決定，佢嘅思考方式同你都完全唔同，咁佢只係一個陌生嘅成功人士姐

揀啱科

以前VA老師叫過我揀好彩冇聽佢講咋

wfc中學

純為考試高分係幾抵嘅

因為所有有得揀既人都揀理商
只有冇得揀既人先會讀文科
於是就揀左讀bio
其實心底想讀文學

比我再讀多次中學我會讀雙史+中國文學
雖然我本身理科 不過我文科成績都好好
最後悔應該係冇去英國讀alevel

個syllabus又唔多 micro好多智障嘢對比bio chem呢啲直頭係筍啦

我心聲介唔介意講下你中學之後係點？

就係因為易攞高分
個個讀呢科都淨係為咗考試
本身都有少少興趣
教嗰個就當我為考試而讀
一味叫我操卷
差啲想drop撚咗佢

揀咗chem
最後讀bba

dse bio 同chem 太多嘢背
我都後悔冇讀econ屈下grade